有無人睇On Call 36小時？

情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣
仍想將你我這幕 演得更理想
能修補即管修補 不要再想 再一刻人便缺氧
熟悉的歌曲 等與你合唱~~~

仲睇cctvb

放心 班兒登仔講下㗎姐
當年雨革幾個月後味照睇
on call咁高汁唔睇就走寶

楊怡同羅仲謙定情之作

P牌仔收嗲嗑

同日劇比真係垃圾嚟

睇左少少

都係呢個公立醫院景好睇過白色強人個個大陸景

醫生呢D工咁講精神學識技術就要返36個鐘
警賊返7，8粒鐘高薪厚職 大把福利又有OT

美雪真係好正

da la di la da la d la da

cctvb 不了

用不推文等個po沉，thanks

當年tvb都仲係有高質既劇
故事同角色都好完整

羅 好正

護士一見醫生就濕晒

原來已經8年前

我上網睇緊，唔睇TVB重播

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！
所有Tvb post, 不推文洗版！
禁止討論！

禁止討論
所以話樓上條撚屌
識閪咩叫言論自由咩

今集咁緊張都冇人推

好有迫力

都唔撚明有ViuTV唔睇係要食屎睇cctvb係咩心態

開cctvb posts既人死全家喇

Viutv日9日播埋D撚屎野 導人迷信
Viutv執笠先都未到tvb啦

有咩咁緊張

今集好感人呀

我戒煙，你戒汽水

覺得tvb劇好睇嘅人
平時食開屎？

冇人睇

想追返
好睇過法證好多
雖然之前睇過一次

張慧雯而家去左邊

咁一件頭可唔可以做個正確示範

又係喎

楊怡黃智雯張慧雯

張慧雯近年已淡出香港娛樂圈，曾一度北上發展拍攝網劇及登台，更曾獲ViuTV邀請拍攝節目。她目前已重返校園，於香港大學修讀法律系

From wiki

當年叫細苟
正撚到

佢係viutv 上個咩節目

可惜
可是在2012年，張慧雯曾捲入藏毒風波，後因警方未有在毒品上找出她的指紋，及當時被捕的司機亦聲稱毒品與她無關，故無條件釋放。

雖然還她清白，但此事卻影響她的星途，故此張慧雯於2016年演畢《完美叛侶》後，便選擇離開TVB

咁樣認返呀媽

點解黃智雯係TVB好似越來越少野做咁

個時真係好憎美雪 好自大
之後仲要收埋啲信搶一件頭

我覺得呢套先係馬明既代表作
大家點睇

我前幾日都係咁諗，3個女人一個因之後就冇乜咁
Btw hi 巴打

早就應該當時拎視帝
到第二輯的劇情就亂黎了
楊怡同謙謙都襯

好似成年都無見過佢咁

Hi 絲打haha 大家都上水了
對，楊怡同謙謙都唔錯

點解第二輯搞成咁
係因為王維基囉 挖走唔少TVB 幕後 好似編劇編審咁
所以最後王維基冇牌 TVB都要搵返佢地救亡
TVB 有段時期D劇集質素好差 例如on call 續集 點金勝手 張保仔 個兩三年D劇集質素好差

楊怡離開TVB後撈乜
好似消失左咁

覺得楊怡在再創世紀都做得幾霸氣（雖然無乜點睇）
希望佢生完仔復出

佢係咪要湊仔

而家睇返張保仔個陣容其實唔錯
洪仔除外
點知而家陣容仲差、見到大醬園已經唔想睇

真係好可惜
有樣有身材 最後因為咁而要消失娛樂圈

謙謙養
而家羅仲謙在大陸拍劇

而家轉台睇美選DNA先

個時重有咩來自喵喵星的你

警察日日返12 個鐘

同埋再戰明天 神探高倫布
好想TVB 重播呀

有OT pay 差佬返12又如何

On call2 係咪有雞穎

等佢播時咪知囉

你on9 247

Btw 呢個post仲多負皮

如果咁講我可能有四五年或更長無乜睇tvb新劇
我對上一套日日追的是致命復活
去年睇得比較多是好日子

再戰明天蝦頭鍾意徐子珊

又佢哋啦
唔鍾意咪唔好睇囉

無計、一開親tvb就係咁
這幾日我俾某位連登仔狙擊、佢搞埋我個排球post

我地繼續我們討論唔好理人

其實我都係間唔時睇一套，但好多都唔會追曬成套。。

D 人真係人身攻擊

唔辛苦？

我好鍾意my 盛lady
好似都有佢地
仲有子華

我都係 法證4/白色強人都無乜睇

徐子珊算早退休
佢同楊怡都三十尾就唔再拍tv b

我會睇法證4,不過如果出左街食飯唔會追返，反而viu 果套二月廿九我都會每日睇半集咁

養生唔係好快殘掛？

以楊怡身價間唔中出黎代言下搵下錢都得

徐子珊就移民去歐洲了

eh...無喎,套戲咁垃圾...

第二輯完全搵戲黎做..主角病完到另一個主角有事..
第一輯好睇 第二輯好似無睇到
當年仲話會好似妙手仁心噤會拍好多輯點知兩輯就收檔
魏浚皓真係做得幾好..噤樣比人炒左真係慘

陀槍師姐隔左十幾廿年都翻炒
On call只要馬明唔離開都可以開拍、大不了寫魚仔死左好似妙手仁心程至美咁集集都有新女友

不過而家要拍續集都應付係白色強人開

一件頭要封刀

第一好憎春卷
第二好憎木偶
第三好憎袁狗
排名不分先後

一係要返工返學 一係要照顧家人
我呀爸三個月前走咗後 阿媽近兩年本身住老人院
而家得返我一個 而家咁既時勢多左係屋企都唔係成日可以追哂成套

個護士係咪傅楚奔

OT 都有OT pay
醫生on call 36小時係份糧包埋冇OT pay

女演員賣樣多 所以D人話女演員唔㩒擺
去到四十歲要做人呀媽

醫療劇好難開 成本高之餘 學識要求又係最高

有春卷
講開袁偉豪 呢排好似冇乜佢嘅新聞 同埋好似好耐冇係電視見到佢咁嘅

個時睇覺得一康冇嬲阿哥真係好

唔好踢爆人啦

星夢呢首歌想點
想學武漢加油好核突

袁偉豪老(殘)咗好多
自從俾張寶兒溝咗之後，成個人低質咗

當年個樣仲好嫩

覺唔覺得今次成個娛樂圈好似好分裂咁 好似散哂咁
劉德華又一首 張學友又一首 星夢又一首 謝霆鋒又一首
當年沙士一吹雞就成班歌手一齊唱we shall overcome 好似好團結咁
反而而家好似冇人出黎吹雞搞呢啲咁

Wfc 反正成班都喺丁奶共，佢哋目標一致咪得

為咗人民斃咋

巴打辛苦你了
要兼顧咁多野

香港版。。

美雪好慘

da di la da di la da

而家詩詠，子羚都三十尾
今年定欣仲走埋

實習天使？一個廠景
無睇過
醫療劇成本無衝上雲霄同古裝咁高（古裝閒閒地都要去橫店）

睇電視分下心
上黎同大家吹下水

之前睇美味情緣/美味天王睇到親情的部份都唔太頂得順
人大左就眼淺

呢到有巴打絲打撐你

真係有得走先算啦
唔好講而家瘟疫 之前大陸突然間加稅加審查更嚴已經重擊影視業 而家直情中港兩地攬炒
花旦小生老化不嬲都好似係老問題
只不過好似近年嚴重左好多
陳煒都過左45啦

醫療儀器道具唔駛錢呀

我又好鐘意睇醫療劇，有得學下知識咁，相反啲愛情劇就真係零興趣。
拍多啲on call 呢啲寫實醫療劇仲好，好睇得出醫護人員辛勞同新人嘅成長過程btw 反正咁多藝人唔簽大台，希望viu可以拍下，再睇就TVB不了

歌

依家好似都冇乜花旦。。。黎黎去去果幾個sad

美味情緣d 親情戲做得好温馨

睇開夜勤病楝多d

以前d溫情小品其實好好睇

人大在就眼淺
但無數細路比狗搞就睇唔到

咪又係坐喺架衝鋒車到打機

大把人返工都係咁嫁啦 佢地辛苦你唔知

妙手第一輯鄧特希操刀，神作黎。之後無線醫生劇仲未可以超越到吳啟華 林保怡 張家輝，由其啲對白。

律政新人王先係囉
馬明做正義撚幾有味道

翻睇不嬲用apps
因為飛廣告快好多

律政新人王第一輯好睇好多
可以捧到新人
第二輯出到李施嬅
馬明係好男人、今日仲支持心穎復出

垃圾就唔好咁大聲

之前睇係度諗點解會揀艾威做呢個角色 生到兩個幾靚既女

呢個伯伯好cute

福伯

原來套劇已經係8年前
明明我個時仲坐定定睇首播

又靚又叻
人生贏家

艾威演得好稱職
絕對有大國手風範

On 9 36小時

秒block 貴撚事再見到呢d 垃圾

講呢句真係好on9 女唔係冇 係死唔肯捧其他 黎黎去去都係嗰幾個 走左一班先捧一班 所以永遠擔正都係班三尾中女 而家連臭湯呢啲垃圾都話有得做女一

波霸多但靚嘅唔多囉

而家tvb行青春路線的個樣都幾倒模
美棋、胡慧中唔錯不過唔算係劇組

而家岑麗香返黎同馬明拍劇、馬明要做俾女人食住角色

其實同佢之前啲角色有反差都係好事

瞓著咗

真定假

HA睬你都傻

家怡

又話女追男隔層紗

痴女

好假嘅小朋友

磚頭醫生呀
磚頭醫生呀
磚頭醫生呀
磚頭醫生呀
磚頭醫生呀
磚頭醫生呀

戴眼鏡個實習醫生係邊個？幾白

好悶. 手術戲都拍得一般, 睇日劇好過. .

馬明細佬而家仲係咪瘋狂食緊女

之前比人爆扮慘作故仔周圍媾女

洋蔥溝子妤變成戲假情真
識食當然食姐姐
有花火

魚仔打算同一件頭表白的時候
洋蔥向魚仔表白

洋蔥

同晶晶一齊左幾分鐘就死左

沈卓盈

真正又白又滑

魚仔個口罩鬆到

on call當年睇都已經覺得悶, 但唔知點解仲會有咁收視, post都推唔起
重播隔離七日情咪仲好

個口罩鬆到呢~

好似係妙手仁心之後最專業嘅醫療劇，同隔離七日情真係兩種style

我反而覺得白色強人吹大左
相對都係on call故事角色完整啲

有謙謙咁樣溝自己真係lum死

屌你老母 d劇情婆媽到
條女煩撚到仆街 睇撚到

on call故事有人情味但又有醫療情節，手術有講解
白色強人似宮鬥劇爭上位，醫人反而係次要

我只係想睇救人做手術，唔想睇啲咩勾心鬥角感情戲

因為呀媽係混血美女

白色強人仲要講醫改
On call簡單d日常d又有輕輕鬆鬆感情線同親情

6uo 36小時

流大師都真係好靚

同老公講第個男人最了解自己

牙ben好似仲好嬲佢咁

魚仔表白個度好老尷

仲睇Tvb真係On9 36小時

笑死
謙謙同楊怡都好可愛
魚仔都係瘀
之後美雪就從中作梗了

大波謙真係好正

而家謙謙到底做緊乜
好耐無見佢拍劇咁

呢套戲佢勁得意
俾著我一定受溝
同魚仔啲互動勁正

送咸魚

拉

慘

所以唔難想像楊怡因為呢套劇同羅仲謙撻著左

次次睇羅蘭依段 都諗起我阿嫲

張慧雯
如果無走 , 以而家 高LING 都做到女主既情況 , 小苟芸慧無難度啦

睇救人做手術睇美劇啦

港劇輕鬆就一集

而家變左樣

唔同感覺的，無錯外國製作精良，好多鹽花（醫人當自強）
而家睇ON CALL覺得當時的劇集用人與調度都分配得幾好，男一女一外還帶到後生仔出黎。

過左幾年TVB今時今日已變中年老人台

我都想同謙謙撻著

馬明琴晚個戴帽look

andy

andy而家去左邊?

佢唔敢落針

唔敢就咪撚做醫生啦

下下等咁耐，病人死得啦

宜家劇集質素真係差好遠以前d劇好睇好多

下集羅蘭就

羅蘭姐

好似已經離開左娛樂圈

唔經唔覺原來智雯都37歲

嫲嫲

羅蘭姐演得好似

痴線 睇到喊搞到我都諗起我嫲嫲
d人好好戲

今集係咪就係以前首播開始多人睇果集

你老母咁高汁唔屌就走寶

如果有人留言法證3又係講羅蘭姐，差唔多同一場戲咁

呢條線如果Andy戲好啲會好好多
中間啲互動會有力好多
就咁完全係羅蘭姐Carry

原來個時咁遲先紅？
不過個時tvb醫療劇都仲係食糊劇

咁好發揮咁就比左哂左個機會

andy啲戲好唔掂

我覺得呢場戲算係咁 之前幾集都有改善空間
我有諗過呢幾個housemen邊個做好啲 但諗唔到

但我都係喊到成隻狗咁

大結局？

係真，發揮得好有人講的話
今時今日真係可以一晚就紅左

晶晶眼鏡娘個look

自從魚仔寫信俾一件頭
魚仔開始勁多os

屌 楊怡集集都不停係度內心獨白
個編劇想點

以前睇都冇留意

原來成套劇都係穿插緊每個角色如何抉擇取捨為主軸

亦都貫穿生命無精既個宗旨

就算好似醫生咁專業讀咁多書 係面對人生中每個轉變 應該點樣抉擇取捨自己做人處世既態度

愛花沙也

on call可以算係TVB 2010年代的當紅劇之一
之後開始膠化

喊左大半集

成班on9港豬仲喺到傾TVB劇
革命已經9個月
你地班傻閪咪繼續睇囉
慌死人唔知你地係賣港賊

如果咁樣係分化 我認我係分化撚
因為你地唔係同路人 dllm
祝你睇TVB嘅死全家 偽黃撚

偷信

屌美雪偷信

好賤 諗住佢會知訂，知難而退

tv buddy

絕版公仔

么姐

套套劇都老人痴呆

楊怡d 戲

仆街美雪不得好死

正仆街

睇到想喊

好好戲

送到唔柒要

送都唔柒要

屌你班仆街
邊個開電視睇無綫
邊個就中國武漢肺炎
仲要一世做乞丐

美雪支持區

bella

BELLA 正撚到

好包

Bella 愈來愈靚

間醫院啲關係好亂

on9 咪又係跛

試下諗下踱人嘅感受先

楊怡啲戲好癲
一件頭望住咁為佢細佬咁善解人意嘅魚仔只會更沉船

美雪好衰

魚仔簡直係最佳女朋友
又有錢女又獨立
仲照顧埋人地家人（未正式男女朋友關係)
好到癡線

但打扮好成熟 美雪少女feel D

起雙飛

鍾意成熟女性內心其實好純情
寫信俾一件頭好傻瓜又可愛

係要睇呀 關你撚事

讓愛好老套

美雪咗住曬

魚仔洗唔洗咁好人

幾時先同一件頭一齊

屌美雪好賤

CLS

一件頭開始變痴漢

美雪好衰囉 又好勝

幾時先會一齊

讓愛就最傻

點解要生瘤

星形膠質

on9 36小時

Tvb醫療劇全部都係能醫不自醫
妙手3個個醫生都病
白色強人Ali個心有事又要馬明開刀

楊怡的劇真不錯、做專業人士好適合佢
好過做宮心計

仆街 原來我同緊豬講野🥴

今集講一康死未

戇撚鳩

炳燦同美雪好襯

以前袁偉豪睇落正正常常 同左戇尻張寶兒一齊成個人柒曬

係，呢套個look都仲幾靚仔，又成日笑，又有d大隻咁
而家殘到呀叔咁，d角色又套套懶型chok晒長期黑面咁

睇黎要睇三個女人一個因

今日播完20集
後日就死

最慘晶晶

唔緊要啦、晶晶有洋蔥

冇一齊呀 去到2鍾意香香

我覺得晶晶正過香香

然後香香都死了

香香做車車
煩膠一名

會重播？

自己上網搵
我未睇過

響屋企用部60寸電視機睇係唔點啲。

依套正
當時因為戒TVB冇睇
後來上網睇返

嗰時佢個樣似狗姑娘係好正 仲要係大波波 不過之後變左樣

on call 2真係毁左1
2太多角色太多支線 所以都係睇返1算

愛回家個Rebecca

rebacca 同 forever cheap

撞鬼囉，依個樣都幾好睇
但愛回家果陣咁肉酸

一康今晚準備死?

一康

有囡就出事

雯B好正

一康好慘

仲睇tvb

播完on call 1 會唔會播2

續集變左膠劇同個個都有事
呂小益、魚仔、一件頭都有事

會、仲有四集完

同條女happy一陣就死

最尾同老母講88係咁大頭一康，好似見最後一面咁

一康今集死了

其實一康一生都好多難關

Gigi姐完美carry

手術成功，病人死亡

好勁

個器官移植主任都on9，人地岩岩死個仔，屍未寒就走去chur人捐器官

咪就係

係啦，應該等三五七個月後先問呀嘛

火化完先問

晶晶

睇過兩次依然都眼濕濕

希望第時伯母死左之後1分鐘，就有個主任衝出黎講「喂，等住你老母個心呀，喊撚完未呀仆街，喊撚完就死開，佢簽撚左捐贈卡嫁」

你冇野丫？魚係urgent case，換心成功率越高係講緊有幾新鮮transfer比到patient。現實情況如果係咁危急，一般都會問定先等部機完全停止/家屬簽名停止就會轉移，每分每秒都係救人！如果要屌係個編劇設定得唔好

一件頭呢場戲又係好勁

屌 睇到好sad

我無話佢唔岩，只係個個主任too occupied with his own agenda，無諗過家屬感受，講說話有時可以人性化啲，講完。

一件頭

但你洗緊版喎

咪撚理佢啦，條友都ON9既

On9 36小時

馬國明呢套應該拎視帝

咁正常新鮮移植一定好過擺耐雪完先再移植嘅

其實佢呢套最接近視帝作

之後都麻麻

馬季同唐明

其實應該一早係呢套就要拎視帝啦
最鍾意係呢套嘅佢
但第二季真係嘔血

呢套啲主角都發揮得好好 尤其gigi姐 一件頭

點解tvb唔出soundtrack
連續劇啲remix好撚正 網上完全搵唔到

直程冇女人唔中意

今日睇咗少少2魚仔平時明明著得好中性
反而結咗婚著得勁淫係咁超短裙

果年邊個拎左視帝？

太監祥

721

大太監個年個勢點
我冇睇 oncall明明紅到癲

晶晶𠝹波袋

當年好似仲有林峰 雷x掃毒

全民投票

Yessssss 頭先有另一個version !

呢個時候既ben好charm

成集都好down

睇完好depressed

Btw 連續劇d詞

仲好young

以前睇冇咁大感觸
人大左多左經歷
就覺得好難過
唔係每個人都可以平安回家

愈後愈好睇

佢同mandy都係新人 條感情又最後5集先出
都係好深刻做得好好

我中意一件頭幫一康做手術嗰個電結他version

係喎

想當年呢套係佢嘅考牌作 同埋個期林峯雷霆掃毒都真係好出 大家都估正路視帝係林峯 男喜係馬明
點知殺出個大太監

馬季都唔錯
唐明個角色同劇情
拎視帝只係補償on call嘅遺憾

個角色睇上起吊兒郎當 但其實好細心
Ben mandy呢個組合不得了 三個女人一個因又係好正

白色強人我有睇 但對唐明完全冇印象

拍完鐵探殘左
同張寶兒拍拖之後對佢好感直線下降
相反當年唔鍾意羅仲謙 但而家見到佢愛妻號又覺得佢好正

所以佢個呆樣

睇到喊濕張紙巾

以前tbb 啲戲好睇好多
當年我都唔知點解會係視帝祥贏，明明套大太監佢做得好一般

以前袁偉豪靚仔好多
依家搞咩呀咁殘嘅

謙謙幾得意

所以我好唔鐘意黎耀祥

無乜睇白色強人
唐e同馬明幾襯

如果無記錯仲要係三屆視帝
Tvb欠林峯一個視帝
使徒行者應該要拎

鍾意佢套鐵馬戰車同三個女人

鐵馬戰車同詩詠都幾襯

無記錯係咪成日拎住個彈彈波係到玩

好似係
其實鐵馬戰車選角幾好、當時蘇萬聰返tvb
可惜爛尾

振作呀

魚仔出招

俾張寶兒採陽補陰吸乾曬

為左菜思貝飛湯洛雯

一件頭睇左信未

有幻覺

一件頭成對眼都係眼淚

就睇

聽日大結局？

後日
星期四凌晨
今日23集

25集大結局

魚仔
真係善解人意
On call、法網狙擊、真相、名媛望族與再創世紀都係楊怡的代表作

可惜結左婚生b唔出產了我都無咩討厭佢
但佢家姐霞姐反而正d

楊怡中五畢業就入狙藝訓班、同期仲有林峯、真是盛世。
早出道早退休

第二輯魚仔由獨立女性變左做師奶
楊怡短頭髮好睇d

張振朗同兩個都唔襯
而家tvb小生荒都幾嚴重

太假了，唔想見到佢，好做作

套野最死係講死黑警
仲講正氣
仲有楊明

我覺得鐵馬尋橋都係
以前唔識欣賞楊怡d戲，而家收左山先覺得佢d演技好好

同感
一來而家TVB小生花旦荒、中年化
楊怡而家先40歲、希望生完仔復出拍返一兩套啦
覺得楊怡拍時裝好過古裝

睇返資料、楊怡提名左最佳女主角20次
中左一次獎
反而汪阿蛆拍得少都拎左兩次
視后寶座貴精不貴多、近年唐詩詠/李佳芯都無乜說服力

幾時到智雯拎視后

嚟緊套嘢講到佢個人重好囂張添

再創世紀都係？
覺得楊怡表現好好但紅劇多過紅人
我嚟講就Oncall、宮心計係代表作

好似冇乜個性咁
我到而家唔知做乜安排佢轉科
oncall好似望住佢成長咁
搵到自己中意又擅長嘅心胸肺科
好中意佢地揀科跟返佢地性格
魚仔直腸直肚 一件頭心思細膩

呢個位我都覺得有啲癲 即刻求婚

咁樣求婚 我係魚仔都唔會應承

佢同邊個都唔襯 垃圾只配堆田區

唔係要你即刻結婚囉
係要你陪住魚仔，感動，令魚仔明白你係無論有冇病都同佢一齊。
就好似魚仔同你兜足一晚風咁

痴漢
不過俾魚仔拒絕個樣頹到 成隻狗咁好得意

張振朗做盲俠係ok嘅, 但真係唔適宜做主角

呢個時候既ben真係幾charm

跑到個頭好整齊好乖仔

我一路諗點解一件頭成日睇返d信 唔自己寫比魚仔嚟回信

所以先有wing婚禮 求婚咁浪漫既一幕

其實呢pair性格幾夾 美雪問ben唔捨得我呀 個句好型

佢有寫冇俾魚仔咋

美雪man 炳燦少少乸型

重點係三色台硬推佢 就算佢劣評如潮俾人屌到傻都好

呢樣先最衰, 不過冇計, 仲有咩人可以揀

三色台就係咁搞笑 冇小生唔請外援係要死捧垃圾 但旗下大把女唔用反而用曬外面啲人 呢排啲劇勁多歌手model出現

啲感情線亂到魚仔扮開心 見到都覺得慘.....

阿怡啲戲

好撚堅，依家嗰啲真係

新個批真係冇乜感覺冇咩好感

我個人最鍾意既一場戲黎啦

個啲眼淚係睇到人心痛

方以因 利東佳

方姨幾靚仔 純純品品咁

d 戲好到不得了

魚仔

忽然騎劫人地個婚禮

勇仔痴線唔係冇原因

起歌

呢件事一定要雙方人緣都唔錯先做得出

諗起都尷尬

睇到眼濕濕

睇劇好sweet
但現實事後要係咁同個fd道歉

現實點會咁痴線

老實講佢屌打馬明
不過馬明有觀眾緣
(屌奶共)

個鼻唔好咁高就perfect喇

中意左楊怡嘅馬明暴走到好誇張

黃智賢曹永廉呢齣都做得
見佢地坐下面拍手真係有種老頂嘅感覺

真係做戲先有

騎劫婚禮
可恥

喊左

騎劫人哋個婚禮雖然好尷尬

但又有啲感動

好掛住當年既呀Ben, 同mandy又襯
而家佢成個呀叔咁，個頭好似愈來愈大同圓，又殘，又扮晒野咁明明呢套野都唔係好耐姐，變左咁多

8年前都叫唔係好耐

ching冇改錯名 你睇下幾多人係到討論cctvb啲垃圾劇

魚仔做既事都用心安排
男人做事就係衝動唔夠細心

而家tvb大把小生、陳豪、展鵬要選劇本拍
有山聰、王浩信、藍絲楊明上位、楊明衰在撐警玩撚完、有黃浩然、譚俊彥

反而女一花旦就少啦、定欣離開、楊怡無約、Ali係黃入左雪櫃、而家香香在加拿大返黎拍BB大晒

真 陳凱琳、黃翠如

tvb好耐無出現過咁全能的演員

而家都係睇智雯、唐詩詠（不過佢戲唔勁）、智雯有機會做到阿怡咁

不過魚仔又係對人欲拒還迎
一件頭令到魚仔唔再逃避感情

因為魚仔復發
做心胸肺科醫生企唔到做手術

現今真係冇咩女主可以擔大旗

再創世紀收視唔好
但郭晉安與楊怡都做得好奸
慢慢食晒老公的身家

宮心計就陣容唔錯、阿佘 一劇不能藏二虎

而家睇返舊劇個歸屬感大過而家個d 以前唔覺楊怡做得咁好、可能以前真係太多對手、又陳法拉、又鍾嘉欣、蒙嘉慧、又阿佘、定欣、田蕊妮仲有班老女人

睇維基百科話做完慶餘年做十八年後的終極告白

有智雯

呢套有啲期待, 陳山聰都ok, 狄龍仔就不了

其實佢兩個好襯，好想佢地一齊。。可惜呀ben冇眼光

智雯有男朋友 其實之前個高學歷港姐女朋友幾好

岑杏賢？其實本身唔覺佢靚，但佢係睇耐咗順眼個啲，再加埋佢真係大方得體個啲，完全唔明點解袁偉豪同佢分手揀舊屎

鍾意左魚仔嘅一件頭變左做on99

有冇人記得犀利妹

前幾集一件頭好激動同魚仔講 我淨係鍾意你一個
一件頭對魚仔果種堅定 我隔住mon都好心動

係流金歲月？邊套？

談情說案
果陣好鍾意睇

即使一件頭對魚仔成個痴漢咁
又講「真相」逼瘋魚仔好殘忍
但佢真係出於關心同愛
只可惜之前美雪偷信同讓愛太浪費時間
一黎就話結婚連拖都未真正拍下就難以接受

未睇過
bookmark先

而家中左阿怡同謙謙毒

係
但最緊要都係 魚仔終於肯接受一件頭了
真係好鍾意一件頭 好好仔

都係有馬明的 仲同勁多女

鍾意魚仔
個性獨立、又可愛又傻、又諗身邊人多過自己（包括讓愛）
同一件頭表白個度好傻
同洋蔥的互動又抵死

一件頭感情遲鈍
的確是好仔又愛家
同馬明真人一樣
馬明都四十幾啦、幾時搵到現實中的魚仔
佢到而家仲為心穎講好說話、好supportive

心穎

唔講現實 因為都冇可能發生的
的確魚仔呢種 我係女都鍾意佢
我勁鍾意睇魚仔追一件頭果陣
魚仔又體貼細心溫柔又唔chur
一件頭又唔會因為咁就特別避忌
佢地反而更加close
呢個曖昧關係好正

係所以呢套我鍾意林峯

阿怡同林峯除左同期藝訓班同學
仲一齊拍過流金歲月
同屆佢兩個最紅

三色台on99 唔明乜叫百花齊放 永遠死捧幾個 走咗先再捧幾個 冇一線係自己攞黎

張寶兒屋企有錢 你有能力識到有錢女你都會咁揀 重點唔係啲錢到而係人脈同機會

大家準備睇魚仔一件頭

大結局

魚仔平時著得咁靚
今日著到咁

岑杏賢唔係好靚但好大方得體。

張寶兒？

佢老豆唔係個方面權威
都可以做主刀，有冇咁神

平時艾威做開啲好衰嘅舅父角色, 呢套做大國手都幾有說服力

係權威喎

見佢個女睇第二個
以為唔係Tim

佢唔想俾爸爸知咋
麥菲醫生

姐妹情深

雯B當初個勢明明幾好
12年關二嫂 on call
點解之後嗰五六年好似真空咗咁
17年降魔的個個都紅 就係佢個角色被忽略咗咁
係到18年一個因先開始捱出頭 但都係無視后

忽然間好想屌黃智雯

好正常 係男人都會有咁既諗法

佢唔係話好靚果種，但就係有種吸引力

佢真人好靚

胡說八道會最鍾意佢同李c嬅

李c嬅而家殘左好多

全部最勁既醫生去晒做魚仔個手術

唔算，呢期因為法證出鏡好密，仲好正wor

其他醫生唔駛做野，成間醫院serve佢一個

麥菲醫生都係權威 但係成個手術只係剪條血管

佢已經37歲
而家好似專俾晒爛劇佢做咁

我係女人都想J

私人執業醫生可以在公院做手術

佢老豆太屈機
應該係全港第一

太遲先紅 唔後生

個指數49% 係咪已經受損咗

有掛牌就得

C華靚女無疑問

黃智雯個西樣
唔肯幫我含？
Cum佢兩巴逼佢含
佢仲要死死地氣一路含一路掘住你

同問 同埋星形細胞瘤點解唔可以切哂

其實晶晶呢套戲都唔差
但睇佢私照，個樣係唔撚同

巴打識玩

洋蔥做乜尻發晶晶脾氣 又唔關晶晶事 抵佢第二輯冇得同晶晶一齊

好撚娘d劇情

而家似靚版郭詠兒

私照？

雯B食咗春藥咁樣

美雪淫到
成日送上門

晶晶撞車

咪話太接近脊髓
驚切得太入會損害神經線

晶晶好似係咪衰藏毒，跟住雪左仲消失埋

美雪就係呢個性格 所以主動表白唔會好突兀 仲好型Tim

美雪 Ben
天生一對

我睇左2幾集 晶晶去左澳洲
之後撞車？

痴線，陽痿豪唔得就等我黎啦

佢ig啲相變晒另一個人咁
變到好膠好冇特色

差d 唔記得，
其實呢套都好睇

好似整容失敗咁

係...但最後冇事...但照比人雪...on call 2都冇拍...之後仲冇左人影添

個角色都幾好。。點解冇左

一康就衰咸濕

依家cctvb
十二點做啲劇好睇過八半九半嗰啲
要反省下

咁我應該記錯

強吻10a

都唔知點解馬明會輸比柴狗版李連英

Agger....
不過唔好睇都唔重播

阿爸同么姐跳舞 好想笑

十年後可能我地吹奏緊而家播緊果d

已經好多年係咁
我連法證4都無睇
無左歐陽震華、蒙嘉慧就無晒意思

佢ig係？

一開始節目巡禮係撞車
仲有醫院大火
後尾改哂

其實我覺得成套戲最大量係美雪老豆
美雪個老豆唔介意幫人養女，仲比美雪認番老豆，仲可以同艾威好似fd咁

可能我地人老左就鍾意懷舊
咁到時tvb可能執左

8candycc8

朝早11:45有蒙嘉慧，佢以前都拍幾多
同埋佢拍劇都幾好睇

雖然有睇法4,不過每晚最期待都係凌晨劇

我都係25姐

好好嘅uncle

其實佢有冇做第二次手術？

因為比人雪所以改劇情？

之前陪著你走好好睇
應該係胡杏兒做得最好既一套劇

蒙嘉慧靚到痴線

情人們一呼一吸相愛到底

仲好有氣質

淨講19年 白強同金宵係值得吹奏既

呢part都好睇！
晶晶洋蔥做得好好

趙希洛講野好lur

外國返黎？？！

晶晶對一康既感情深到好難令人明

晶晶and 一康

同一康開始無耐就咁展開情咁偉大

冇...第二輯好似冇講佢復發

因為仲係熱戀期

開始左半日

眼前仲有青梅竹馬嘅洋蔥
洋蔥正啲

同一康開始無耐就咁長情咁偉大

然後就冇下文？

好似有
一開波就復反

搞到流產

洋蔥

咁又完一套劇啦

係...第二輯已經講佢去左澳洲

然後同左車車一齊

晶晶好靚
點解而家攪到咁

就係復發先要轉病理科

啲實習醫生想點

煩膠

班新houseman個樣好柒

宜家點

無錢請人

我記得當年
又係比人笑呢幕

好mk

車車都要死埋

好on9啊

頭先我咪cap左圖囉

可能真係實習既醫生

Ben

首連續劇好夾套劇

小益好正

等你唔好ff間醫院咁多明星樣既醫護人員

個part拖左好耐 毀左套劇
仲記得搞左場盛大既farewell

連續劇>續集

茄喱啡黎

都唔係咁甩皮甩骨㗎

出動yeah

出動啦

又係呢啲主角做師兄師姐屌新人 + 出動end

婚都結埋

解決師搵班師奶扮學生都係咁啦

一係就bbq
係咁上下啦

聽晚播乜？

明明好好機會俾d新臉孔上場
係藝訓班搵人咪算

2

on call 36小時 2

我記得

on call 2..

仲記得第一集
成長左好多

鐵探

一件頭呢個角色點睇都好過唐明

2好睇咩
嗰陣睇覺得勁無聊

好鐘意主角們租一間屋住，方便一次過出場交戲

咁就結局？爛尾？

完全冇一個係依家會見到既。。。

啱啱洋蔥隔離個嗰晶晶黎？

我記得我當年睇完大結局覺得好失落
因為好想繼續睇佢哋既故事

伏筆？

冇毁 因為成套戲都好唔吸引
魚頭慘成配角

第二集雯B係咪少咗戲份
見有千雪香香

好雞肋
唔知會唔會睇睇下棄劇

成套野個個都有病
同妙手仁心3一樣陷家鏟

聽晚有得睇

我都想知似似地又好似唔係咁
以為得我一個唔知

馬明同楊怡都幾登對

但真係估唔到係謙謙食左楊怡

會繼續睇阿怡

睇住先，再睇下點都冇咁早訓

邊個情景

程志美 蘇基條線悶到
人設又走哂位咁

而家都ok呀 好過雞心呢啲咁平庸

繼續推post
維基話做完on call做仁心解碼

我偷偷地睇左第一集已經覺得好唔吸引...完全唔記得有睇過...淨係記得莊錠欣...千雪...程至美

第二集好似有程至美

仁心解碼正

吳啟華老是常出現
上一套美味情緣 依家朝早樓住有情人

完

係咪最近肺炎，係咁播醫生戲

而家睇返可能有另一番感受

仁心解碼2有阿怡

美雪

幾搞笑

仁心解碼邊個做

以前唔覺張保仔好睇
而家屋企人睇mytv重播

方中信、徐子珊

多謝各位巴絲咁多晚冒住俾人屌的風險推post

得罪講句
呢套，陳展棚做得幾好

第一輯又係最好睇...最二輯又係唔見晒d人

其實d 人點知

永遠去到第2輯就唔好睇

收皮啦你

係咪楊秀惠扮肥婆個套？

都比人x 慣

真、抵佢拎視帝
選角錯在洪永城陳凱琳

唔知啲演員睇返自己表現係咩感受

會唔會好老尷

仲有方中信, 當年點估到佢會變飯腳

除左烈火雄心、法證2外
都無乜續集好睇

刑事睇到唔知邊都覺得好悶

太多支線同無謂嘅角色
我一次都冇翻睇過 太悶
魚頭戲分又少 個時大陸網民都鬧埋一份

主角都少

Mandy會唔會都覺得美雪好黑人憎

刑偵覺得Jessie好煩
今日01出左篇野話搵小紅姐同姜浩文拍刑偵5
毀童年

係之後會拍定？

之後拍、而家傳緊拍

咁不如拍鐵探2 拍前傳

巨輪2

先唔講呢個時間開警察有幾敏感,
潘嘉德又走左, 又冇陶大宇, 點解仲要用呢個名

對眼

冇見左佢好耐啦

係

陀槍師姐都係一樣無左魏駿傑無歐陽震華

唔太鍾意蕭正楠
無睇

仲有冇劇係佢2個做一對

Oncall基本=魚頭加醫生
魚頭戲分少又鬧交 同埋得罪請句 外科的確吸引過病理

馬明楊怡一對？ 回到三國 但我覺得套劇好膠

但呢套好紅不過我冇睇 連有啊怡都唔知

套野有林峯
林峯阿怡馬明

第二集我記得唔好睇
無啦啦見到程至美
魚仔一件頭變左配角

On call 2

有千雪

做la

唔記得有程志美

湖北

謝東閔都無咩點變

傳染病

唔戴眼鏡都幾正

晶晶
咪又係媾第個

屌個梅婆好難頂 同法證個秋姐一撚樣

美雪個頭好7

之前個頭好d

垃圾

阿wing好靚女

肺炎

中

大波妹 現實係有錢女

好難得tvb d劇2都係同一班人

冇左晶晶

程志美出場

吳啟華=袁國勇？

好似睇緊尋日結局既下一集咁

Yes

頭先個阿叔嗰牌又係劉炳燦醫生

港女

個護士=高b?

仲諗住會剪爛件衫做手術

套野真係同而家社會情況一樣

果時隔左一年幾就播II

枝針桔得上左啲

武漢肺炎！

隔離

一件頭冇戴口罩同人地急救⋯⋯

咁似韓國CLC個Elkie

屌，咪係佢囉，唔係講佢把鬼咩

正常剪衫仲有bra淨先拮胸啦

頭先a&e果幕有低胸護士

根本就係佢

完全認唔返cpu同george

哇屌

但之後勁多新角色出 冇左1既味道

好連貫

Calvin 係乜水好似幾靚仔

好睇過白色強人

有冇人cap

平時好多都轉晒人
就算咩溏心風暴個d同一班人個 題材同角色都唔同左
呢套人同角色都差唔多

記得呢班houseman選角都麻麻地

睇死班連登仔過一排又睇返cctvb

李雪瑩仲未出場既

啲男女都唔見咗 條女幾靚不過好似嫁咗人生埋

楊怡呢輯個look正好多

唔使過一排啦，琴晚睇完法證，而家咪睇緊呢套

怕美雪嗰條女都算唔錯 其他嗰啲

個鼻都係太高

點解無印象有2

拍劇都用唔少防疫用品！

但太多支線 本身主角啲劇情都少左好多

出場la wow,, 實習醫生under 美雪咪佢lor

有個houseman 好似愛回家it 3子

George

整上癮

愛回家個george 都有做

好young

依家佢個樣其實都仲好young

算唔算佢嘅黑歷史

唉
香港人真係垃撚圾
仲講咩5大訴求，
班烈士真真正正變左condom la
奶共罷啦

唔算掛

拍劇都用唔少醫療用品！

都好靚女呀

So?

係度搞出醫療事故，所以要返島大讀教育

我係睇富家公子先開始識佢

唔係靚仔

咁實有人睇嘅，上連登不代表啲咩，但自己屋企睇算啦，仲走上嚟講

李雪瑩依家去咗邊？

好好J

美雪叫一件頭做姐夫感覺好搞笑
明明上一個星期仲錫緊佢

離開左娛樂圈好耐 結婚生埋仔

好sweet

首歌好好聽

好sweet啊
但一諗到遲啲冇左個b就好sad

播返第一隻首歌

點解兩輯都用同一首主題曲既

ching 識波

連續劇 真係好好聽!!
點解依家無晒依啲質素嘅主題曲!!!!

片尾用返1首主題曲咋

頭先又有弦樂版出場，好正

變左片尾曲，主題曲係續集

正呀

第一集特登用返 連續劇 做片尾曲

Yes!!! 同埋整出黎d 唔同version 既bg music 都好正

第一集幾好睇 但後面就

不過都係第一輯精彩d ...
仲記得一開波洋蔥

所以佢唔播我都唔記得有2

D 主角劇情都做曬

開局同妙手仁心3一樣都係疫症
魚頭好sweet 之後就....

首主題曲續集仲要留返句
Da di la da la di la da

3年前了

真心唔太靚 點都好過臭湯矮鄺嗰堆

楊怡馬明合作列表
除左on call
談情說案
回到三國（情侶）（有林峯）
宦海奇官

楊怡林峯合作
談情說案
流金歲月

楊怡劉松仁
名媛望族

楊怡郭晉安
末代御醫
再創世紀

楊怡吳唱K
學警雄心

楊怡謝天華
法網狙擊
戀愛星求人（有馬浚偉）

楊怡馬浚偉
守業者

楊怡陳展鵬
真相
天網（同鄭嘉穎）

囧、原來有部份未睇過 要好好補返阿怡馬明先

楊怡方中信

仁心解碼

楊怡吳唱K
大唐雙龍傳

同咁多男星合作都無乜緋聞

最近睇返宦海奇官 都ok好睇

覺得oncall2緊接住播真係好正
2黎講楊怡同趙希洛個look同髮型都靚咗
但黃智雯個髮型就..

鍾意短髮魚仔多d

【娛樂新聞台】機場特警 和事佬楊明 魔鬼教練關禮傑👮

楊明喺劇入面叫Easy哥，佢除咗係一名特警，仲係一位和事佬，因為佢嘅2位好兄弟成日開波，手掌手背都係肉，唔通由佢地炒咩！關禮傑劇中係魔鬼教練Man Sir，相信由佢調教出嚟嘅特警都好高質，正所謂嚴師出高徒呀！

三月三十日起，星期一至五，夜晚八點半，約定你！

#娛樂新聞台 #機場特警 #楊明 #關禮傑 #嚴師出高徒

唔想睇死黑警
藍絲楊明

等開波我聽續集聽到洗咗腦好好聽

楊怡短裙look 都幾

我都係，見到佢同埋黃子恆就唔想睇

mayenne

黃子恆偷食男

點解病理科件袍個領係與別不同其他科就一樣 得佢地係立領

麥米 好撚靚囡

共赴巫山

整過

唔使整都好靚啦屌

又係呢條路 當年同魚仔一齊行踩小強

應該係貼左雙眼皮貼？

個鼻都好似唔同左

羊兒今集個look好正

唔知elkie睇返會點

黑歷史

以前個樣都唔算差啫

elkie

陳奕迅

千雪

把聲好得意

淫腳

有無人好中意魚仔隻湛江雞口音

香香公主

香香

Rebecca第二輯都有份

好大潛力

第一次認真睇日劇係中學聖日記 個結局爛過爛屎

香香好得意

佢個樣其實無乜點變喎

楊怡講野有口音 佢湛江人

啊海係咪假髮

係好似話佢嗰陣拍古裝剃咗頭

算吧啦，總係有班食開屎嘅睇呢啲爛劇，信唔信星期一套機場特狗都有人開post讚

以前唔覺佢咁正，但今集女人味出哂黎
謙謙就正啦

連續劇輕快版

唔怪之得咁怪

第二輯先知有post

喺吳啓華間房嘈生哂

勁過關禮傑

今輯悶好多
雖然羊兒個造型係正咗
不過唔想睇吳啟華
香香做戲都幾悶

上輯啲節奏好好多

D 劇情好無聊。。。
太多角色

但你果陣唔會覺得佢特別靚

因為素顏？

咁咪幾好 有返舊人順便帶新人 好過啲廿集垃圾劇 永遠套套都係嗰幾條垃圾中女

都係既。。。繼續欣賞下

大口雪啲戲

屌 咁戲屎既

兩集首主題曲都好正

lokman同千雪、古明華阿蘇條線都好多餘

呢套好似係千雪第一套劇

不過第二輯的houseman唔搶眼

鍾意連續劇個chorus 多d

D 劇情唔係好突出到佢地character..

太多男 仲有做嗰啲都上唔到位

個段時間就係tvb最多人跳糟去hktv的時期

而家tvb應該整返奧運六星
青春少男少女上位

而家千雪都離開左lu

今輯係睇朱千雪同李雪瑩

而家都有呀 只不過係班垃圾後生仔

好似愛回家個George咁咁多年都上唔到位
而家都應該有30歲

On call 1好睇在於班Houseman有謙謙有智雯吊打出戲、on call2得香香千雪

千雪做咩工咁得閒

千雪好靚

醫生

做手術會好 做咩話人盲咗

5個houseman都唔紅

李雪盈好gfable

有George同CPU

戴眼鏡果個houseman成個四眼雞丁咁

rebecca

你分到cpu mouse keyboard

智雯今集個髮型

CPU係乜水？

黑面神美雪
快點向我閪面

吳啟華條線好悶

個細路女好煩

笑左。。我睇完果集都未分到

cctvb

咁你都認到樣

d病人好煩

其實唔係可以叫佢出院

咁你咩新鮮蘿白皮

分鬼到咩
求其鳩講一個咋

醫生做埋社工嗰份

屌你

老實, 我認人個樣有D差...

拍戲o者, 發生呢D事分分鐘揾security 或護士趕佢走

On call 1已經係咁

魚仔復發了

唔得就咪死頂啦

Tvb的戲警察成日做社工

魚仔
如果有第三輯我希望魚頭生到仔

真係cpu

魚仔同洋蔥生仔

生出黎要遺傳到爸爸對大波
好似五月出世

佢地兩個基因都唔差 後代點都唔會差得去邊 你估好似口水佬咩 三個女對眼都似足佢 走失左唔洗驗DNA都認得到

口水佬係古明華？

徐淑敏個pk老公呀 對記者吐口水咁經典都唔知

唔知個花名
你講就知啦

點解唔拍多輯
明明都仲有題材寫落去

係都拍白強2啦

成日講醫改好悶

楊怡方中信仲有個建築有情天
劇情好似就係楊怡做方中信第三者 最後成功上位

準備睇現實版on call36
其中一個病人係樓主 fced

已經寫到個個都有病啦
再拍就要陷家鏟
魚仔就可能死啦

白色強人都唔算離地
不過都係focus在小故事小人物手術同愛情線

楊怡輯大肚相好靚

阿怡

有個cm話羅仲謙個樣好似啲小朋友黐假鬚

Monica條線好悶

魚仔好慘

佢拍陀槍師姐的造型

以前都已經係咁起歌

Yannis 煩到

比起法證先鋒4啲面癱演技好太多

莊碇

寫一件頭有病囉

已經有情緒病 結局仲炒車

條死𡃁妹好撚7閪煩

件垃圾羅均滿都好撚7鳩煩

吳啟華條線好撚7悶

成套戲一開波已經俾呢堆人搞到爛到仆街

如果真係拍oncall 3 覺得楊怡同羅仲謙好似唔知點咁

演員係專業的
謙謙溝新女
楊怡同一件頭生到仔

屌 楊怡同羅仲謙真係有左bb

跳啦屌

李雪瑩個角色好唔掂

個houseman 有冇咁驚

無保安

聽返啲對白覺得好好笑
個時應該已經拍緊?

話說潘曉去左邊

咁on 9咪由佢跳lor...

如果推到1001有無巴絲願意食大量腐皮開post

一健咁講一講魚仔又落仔

其實我都好想睇到有但我諗楊怡唔會再拍了

係、on call 1
2011年拍
阿怡話拍完半年之後開始拍拖

頭先真係笑死仲要話似大隻謙

我可以我對oncall太有愛

一件頭都忍唔住罵人

緊係啦連老婆都要冒着大肚嘅風險去救佢

同tvb完左約
馬明就快變阿伯

可能講魚仔死了 有條女積極追一件頭

好快爆post

程至美咩
套套野都有新女朋友
仲要個個靚
蔡少芬、蒙嘉慧、黎姿
今次有千雪

本身知佢重播都冇乜感覺
但一睇返成個feel返哂嚟

楊怡啲戲真係好好

講真我真係好鍾意呢套劇我都唔知點解
但覺得呢套劇真係好感動到我
同埋難得2都起碼有半原班人馬係度
其實我已經重睇過不下十次

好自然～～～

我都係睇第三次
楊怡真係好正
好想佢做另一半

平時又笑9人木偶鼻 而家又話好正 兒登

係呀係呀兒登呀好似你個名咁講呀
既然你成日都咁講仲黎討論做乜
明明自己都有一齊討論 然後又係度串人
滿意咪唔好睇都唔知點解要成日咁樣講

以前冇乜點留意佢
但結婚後成日同謙謙放閃就覺得楊怡其實都唔差，以前個班五大花旦入面應該係楊怡最幸福
再睇埋on call, 魚仔呢個角色善解人意幫佢加哂分
今集造型仲要正左咁多

無所謂啦
串得起
咁兒登仔的確笑佢整容、又成日拎佢同謙謙在車件事黎講

人妻的味道
而家要追返楊怡的劇集
入左佢個坑
反而而家的花旦除左智雯唐詩詠Ali無乜邊個特別鍾意

蔡思貝其實唔錯、可惜要做黑警

叫兒登有乜問題 你睇下屎屎台班戇尻啲所作所為有邊樣唔似小學雞 人地睇三色台睇機場特警關佢地撚事 唔鍾意睇就咪睇啦 人地開帖討論專登入去搞搞陣貼咸野洗版 咁都唔兒登戇尻呀

我中意黃智雯但我硬係覺得佢啲運麻麻 佢啲劇永遠都係倉底
不過覺得佢依家靚過以前好多唔知點解

同意
其實演技真係唔差，欠佢一個交代

啱呀 明明都已經做女主角 唔明點解tvb唔重用佢多啲今晚娛樂大家有趙希洛同黃智雯

睇維基百科做克慶餘年做18年後的殺人告白
有智雯了
希望套野爆得起啦
佢都37歲了

其實就咁睇樣真係唔知佢37係唔似
我都想佢爆得起呀佢都唔差吖

😢希望佢努力得到認同

好似做完機場黑警就做降魔的2

已經開始bam人

咁就好啦
打孖智雯

期待

雖然唔知佢地玩乜遊戲
但為左智雯都會睇

內容唔係重點佢兩個好正勁好姐妹

啱啱東張西望Mandy同Candice好搞笑期待今晚

Good

而家睇下電視都要俾人批鬥
香港人真係好苦悶

開波啦

咖哩粉

韓星

又係佢

Yannis 好煩

慘連對個女都咁冷漠

港女都算做得幾好

魚仔今集成日短裙

Elkie個樣真係差勁遠

睇左好耐都幻想唔到可以變到而家個樣

原來化妝前後可以差咁遠

女大十八變，何況都7年前

又周街訓

條死𡃁妹真係好撚煩好撚嘈

一見到佢出現就好想mute撚咗去

好想大巴大巴聲死佢

呢套好似係佢第一套劇？

我覺得個樣冇乜分別

阿婷真係好蠢

80後

幾靚

依家人妻都做埋

個病人好hi 煩, 佢唔做手術就簽字出院啦

好賤格好配合演員真人個格

on call 2我都係重睇唔落
反而1我睇左有6次 因為1真係刻劃得深入啲同多啲感動位

所以而家唔知去左邊

無可否認，佢做得幾好。應該都係做返平時既自己

同條死𡃁妹一鳩樣咁煩
佢兩個不如一齊死撚咗去啦屌

咁我都好同意1真係好睇好多我係計1同2加埋有10次以上 但我諗有7 8次都係重睇1

點解呢輯d 病人咁煩
D 劇情好慢

仲有同病人訂婚條女...

千雪好可愛

我2淨係重睇魚頭part

朱千雪好靚

有無人睇On Call 36小時II？

開定先

條友咁樣推跌人,唔洗告佢普通襲擊罪?

但魚頭剩係得一開頭多戲分少少，去到中後段就少勁多
仲要2好似半拆散ben美雪咁

煩都唔緊要, 自己腦生蟲唔食藥自己返入黎...死都無人可憐啦

準備俾人瘋狂負皮

好sad魚仔做得好好

預咗我冇乜所謂